個個屌完港鐵

未又係照搭
搭住黎屌
利申日日搭巴士

不服來辯

有得揀，你至係老闆。

冇得揀

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

其實講得出呢句嘅人係咪識飛？定係去邊都行路

無車呀

搭巴士咁垃圾都出聲
我揸法拉利

佢覺得私家車唔係交通工具

我覺得男人去到二十都仲要唔識飛好可憐

咪係

個個都話無得揀所以寧願俾狗鐵撚狗。。
退一步睇其實仲有得搭其他野
點解比人恰可以唔識反抗

駁唔到

用開隨意門